記唔記得香港膠災？

有冇人仲記得依件事
話說班臭閪大陸公司最後有冇賠錢

果陣高登好多人一齊去清膠粒

算啦 可能冇人記得

慘

真係你提我先記得

d膠勁似西米露

去執膠好好玩

記得好多人去咗執膠

高登日日都膠災

記得，本土運動真正開始，一句蝗語都聽唔到。

政府話已經和解左, 但條款受保密協議約速, 不能公開